普巴明寸摩佬：現在人人都很享受

【體育】保羅普巴又起孖，他賽後比較新舊主帥時，似揶揄舊主摩連奴。

「可能我們更為放鬆，明白我們是曼聯，要維持佳態的話就必須挑戰前列位置。」保羅普巴（Paul Pogba）在對般尼茅夫一仗中梅開二度，更交出一記助攻，帶領球隊以4:1大勝對手，他在比賽中豎起兩隻手指，似示意連續兩場起孖。

這是蘇斯克查回歸執教曼聯後的3連勝，而普巴在這3場比賽已共射入4球，由一度被前任領隊摩連奴棄用，到在新領隊麾下重拾佳態，他談及蘇斯克查上任的今昔之別：「這是球員作出的回應，現在人人都十分享受，這正是我們需要的。球隊需要享受足球，為對方付出，球場上自然會看到成績。」

他更直接對比摩佬與蘇斯克查：「這是不同的。我們在前領隊帶領下也能贏出比賽，但風格截然不同。現時我們比之前進取，創造出更的機會，這就是我們的追求。」在摩佬麾下的曼聯屢被外間批評保守，如今曼聯踢進攻足球且有成績支持，

此外，普巴今場戴上印有「NO」的白手帶，他賽後在Instagram上解釋，這是為了表達對拿玻里後衛高列巴尼的支持：「2019年對種族主義說不。」高列巴尼早前在意甲對國際米蘭的比賽中，指被對方球迷以種族歧視的字眼辱罵，引起極大風波。

呢條真係毒蛇來

後上拎神射手

隻猩猩又發癲

廢摩

佢真係好適合做曼聯代表
完全符合曼聯形象

你都好適合做車迷代表

獌迷真係犀鳩利 半季就唔記哂人嘅功勞
果然魔性澎拜

係呀 正義 講事實係我作風
所以成日踩到狗尾 比狗咬

好似巴利牙朗咁 之後

On9
佢適合做匡智代表囉

世三啲玩政治 ，
卡吐啲25狗
又適合做咩代表呀

咪屈夏神 冇証據咪撚亂講
除非你捉到夏神 好似普巴咁 daddy一走即po奸笑相上ig

又踩到明叔條尾

依家我話ddd on9喎

25仔

👌

依條多嘴力架食屎狗真係好煩